幫手保護黑心閪餅

裝修後，而家封住圍板都做到生意，為左加強保安，真係唔好幫佢加多把鎖呀，第日開唔到舖架。

唔好用膠封住個鎖
紅毛泥仲安全

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

木材易燃